﻿---
title: Maandag 02 Oktober
subtitle:   Is het al halloween?
tags: [nulmeting]
date: 2017-10-02
---


Taken verdeeld en aan de slag. 
Samen met Jordan spelanalyse afgemaakt. En alle deliverables in orde gemaakt.
En vervolgens samen met Floris prototype van het concept uitgewerkt.
